屋企有鋼琴嘅人

係咪家境都唔差得去邊?
我住600呎都冇位放高達模型(放床下底)

不是的，睇你屋企識唔識執野囉

我100呎都照擺到

係冇位放GUNPLA定有人唔比你放呀
我堆撚到成座山咁

可以租